[
    {
        "id": 117,
        "question": "Sayı boncuğu",
        "letter": "A",
        "answer": "abaküs"
    },
    {
        "id": 1597,
        "question": "Bilimsel bilgilerin veya nedenselliğin yanlış anlaşılmasından kaynaklanan inanç ya da uygulamalar",
        "letter": "B",
        "answer": "Batıl, batıl inanç, batıl inançlar"
    },
    {
        "id": 536,
        "question": "Kaçma, savuşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Cızlam"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1737,
        "question": "Okuma güçlüğü hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Disleksi"
    },
    {
        "id": 208,
        "question": "Belirti, iz, ipucu",
        "letter": "E",
        "answer": "emare"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 231,
        "question": "Yersiz, zamansız söz veya davranış, patavatsızlık, pot",
        "letter": "G",
        "answer": "gaf"
    },
    {
        "id": 1100,
        "question": "Din buyruklarını yerine getirmek için hacca gitmiş Müslüman",
        "letter": "H",
        "answer": "hacı"
    },
    {
        "id": 1197,
        "question": "Gerçeğine benzetilerek yapılmış olan süs eşyası",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmitasyon"
    },
    {
        "id": 979,
        "question": "Damızlık erkek koyun",
        "letter": "K",
        "answer": "Koç"
    },
    {
        "id": 1280,
        "question": "Bir şeyi yemek için ağza götürülen parça",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokma"
    },
    {
        "id": 319,
        "question": "Bir olayın, bir durumun etkisinde veya karşısında bulunan",
        "letter": "M",
        "answer": "maruz, maruz kalan"
    },
    {
        "id": 1256,
        "question": "Müzik seslerinin yazıya dökülmüş hali",
        "letter": "N",
        "answer": "Nota, notalandırma, notalandırmak, notalar"
    },
    {
        "id": 341,
        "question": "Yüksek ve alçaktan mermi atabilen kısa namlulu top",
        "letter": "O",
        "answer": "obüs"
    },
    {
        "id": 365,
        "question": "Gösterilen çaba, itina",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özen, özenme, özenmek"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 1813,
        "question": "Yapay ultraviyole ışınlarını kullanarak bronzlaşmayı sağlayan bir tür suni güneş",
        "letter": "S",
        "answer": "Solaryum"
    },
    {
        "id": 1312,
        "question": "Kuşku",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şüphe"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 454,
        "question": "Sessiz bir biçimde, yavaşça",
        "letter": "U",
        "answer": "usulca"
    },
    {
        "id": 458,
        "question": "Herhangi bir topluluğu oluşturan bireylerden her biri",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üye"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 490,
        "question": "İnsan yaşamayan ıssız yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaban"
    },
    {
        "id": 1590,
        "question": "Taban, döşeme, yer",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemin"
    }
]